屋企人有情緒病請進

我阿媽離婚後，覺得身邊個個都係衰人，諗野好負面，情緒極不穩定，日日返到屋企都好似對住一個計時炸彈咁，講咩做咩都好小心，因為永遠都唔知你既邊一言邊一行會點著到佢。同佢一齊食飯就最難捱，因為每晚返到去唔知佢係心情好定差，差既成餐飯你講咩佢都唔會理你，只係望住部電視黑哂面，電視無野睇又鬧出聲話：痴線架無野睇；電視節目條女把聲嘈啲又鬧；套劇講啲野肉麻啲又鬧可唔可以唔好再做呢啲，餐飯真係好難食。

我知我阿媽其實好小兒科，但真係好辛苦 想搵同路人分享下

自己曾經好似你呀媽咁 但係我呢加好翻曬仲好開朗
你呀媽需要係你多d陪住佢 比多d安全感佢
因爲佢覺得最愛既人離棄左佢 所以你要話佢知就算點你都會不離不棄 就算佢發皮氣或者喊都唔好離開係佢身邊比安全感同支持佢